［香城Online]波子攻略毅進龍 一齊入嚟集思廣益下

唔好意思啱啱開錯吹水台，再重新開一次

冇錯，波子冇可能一早放喺地下做陷阱
但係我哋調返轉嚟諗
如果我哋喺班毅進龍沖緊過嚟嗰陣時
我哋先灑出去咁得唔得呢
唔使要好多，分散五六個人
大概攞住大概一支水樽份量嘅波子
再灑出去
唔知呢個方法得唔得呢
集思廣益討伐毅進龍

自推

波子做唔到持久效果

我哋唔係要做到維持嘅效果
只係要減慢佢進攻嘅速度
同時避免有手足比佢哋打鑊金之後塔返差館

或者咁講，呢一個嘅作用係拖延時間
俾我哋做好準備

快啲一齊入嚟討論下

其實現時裝備自保既要整基本野都有哂

要再下一步就只有向有殺傷力進發

問題就黎 如果整汽油彈 燃燒彈 強水彈 etc 還擊

社會個輿論仲會唔會企係我地果邊